蘋果或將取消3D Touch，可以取消，但價格不能降!

蘋果或將取消3D Touch原因曝光：用的人少，花錢不值
2019-07-17 09:7

月17日消息 據PhoneArena消息，從去年開始就出現了蘋果將在2019年逐步放棄iPhone上的3D Touch功能。 按照知情人士的說法，蘋果取消3D Touch的原因在於很大一部分用戶不使用甚至不了解（有的壓根不知道有）3D Touch這個功能，因此蘋果公司認為不值得繼續在壓感應顯示面板上花錢 。

此前，Digitimes報導稱蘋果將從所有iPhone 11型號中移除3D Touch功能，並在其供應鏈中引入新的OLED顯示器製造商京東方。 Digitimes的報告引用了觸控模塊製造商TPK和GIS的消息來源，這是蘋果的主要供應商。 這些製造商最終將減少每台設備的投入，因為新款iPhone的觸控模塊製造起來更簡單，並且元件成本更低。

支那Mon

功能可以少
錢唔可以少

apple fans又少樣野打飛機， 唔係好好用ga咩

Ip8有制好撚爽

我用緊6仔，但我已經感受到3D Touch會係幾咁好用

內文邊度講不能降價

關心下時事啦 2019啦仲鬥嚟鬥去

戇尻

屌佢老母3D touch日日都用緊

iphone8 好用3d touch都好用

禁落去有咩唔好用

有人老作標題

佢點知d 人少用有無搞錯
我得閒襟d 相黎睇下 都不知幾開心
xr 個種比唔到

咁貴,不用i機了

人哋長撳做得到嘅功能你要整個感應器比佢
就係睇下你幾時取消揸麻

同Face ID一樣，遲早取消

蘋果巿值已達萬億美金，基數太大，只有加價同減成本先可以維持盈利增長向股東交代

用下你個閪腦啦

嗰時好多人吹話好好用

唔好呀！ 我覺得好好用喎

我係你就搵多啲興趣做下 識多啲朋友擴闊下圈子
好過你成日開埋啲垃圾post又話Android呢樣ios嗰樣

用下你個西腦啦

大個仔啦